\section{Conclusioni}
Il sito analizzato presenta molte criticità, però è ben strutturato nelle pagine degli articoli e i contenuti vengono esposti in maniera chiara e leggibile. Questo non si può dire della \textit{Homepage} che risulta molto confusionaria.
Le pagine che racchiudono i collegamenti agli articoli sono prive di descrizioni e date lasciando l'utente con il dubbio su cosa ci possa essere all'interno dell'articolo. 
In generale la navigazione all'interno del sito risulta semplice e non richiede molti click per raggiungere le informazioni desiderate.
Il sito è dedicato ad un pubblico di nicchia e i contenuti risultano essere interessanti e ben organizzati e la presenza di più sezioni che spaziano tra recensioni sempre aggiornate, nuove scoperte e articoli bizzarri e interessanti sul mondo della musica fanno si che \textit{Deer Waves} sia uno dei migliori siti di musica che ci sono in Italia anche se pieno di lacune come indicato nei paragrafi precedenti. 
Le cose migliorabili sono: 
\begin{itemize}
\item la possibile aggiunta delle \textit{breadcrumbs} per aiutare l'utente a capire dove si trova;
\item l'aggiunta della sottolineatura dei link e il cambiamento del loro colore una volta visitati;
\item aggiungere nella parte alta della \textit{Homepage}, quella che viene visualizzata per prima, delle informazioni riguardanti l'autore/i del sito e quando sono state effettuate le ultime modifiche;
\item riorganizzare la \textit{Homepage} in modo che sia più chiara e che risponda alle \textit{6W} in modo più diretto e meno velato;
\item ridurre la pubblicità e cercare un modo migliore di generare guadagni;
\item migliorare la barra di ricerca e riposizionarla in altri punti della pagina. \'E necessario utilizzare la parola \textit{Ricerca} ed è anche necessario dotarla di un bottone per effettuare le ricerche. 
\end{itemize}

Le troppe criticità elencate nell'analisi portano a dare un voto insufficiente al sito. Il contenuto è di ottima qualità per l'utente ma la fruizione di esso lascia a desiderare. 

\begin{center}
\begin{Large}
Voto: 5,0
\end{Large}
\end{center}